公務員想 WFH 就要批鬥，連登仔返工打風想掛八號風球就人之常情！雙重標準到呢！

不要分化公務員前線黃絲帶
拉